（有圖）次次坐巴士上層，最驚係見到頭油...

次次坐親巴士上層
係玻璃窗度總會有一堆勁油既頭油..

前面一名老練既兄台仲會痴住塊玻璃訓
頭油與頭油之間互相交融

可能係面油呢？

面油咁恐怖 叫佢索性搽花生油係塊面算啦
面油或頭油痴曬係度都嘔心到一個點

阻礙望出面風景

認同！ 見到都想離遠少少

可以炒飯了

坐前面果個有頭油/頭皮
要望足成程車

收集面油，頭油 製作成食油
無本生利

賺錢大計

有頭油 見佢搽落玻璃窗既一刻...